其實比人屌屎眼係咪好似屙屎咁爽？

🤔

一個係出 一個係入

有出有入架喎

瀨屎爽d

更爽

屌我

痾屎痾半條出來
再用手塞返入去
不斷重復呢個動作
係咪就可以模擬俾人屌屎眼嘅感覺？

樓主有冇屙過大舊硬屎
痛到爆血

好撚痛

gay

唔爽?

唔爽

超爽

唔舒服，會急屎